有圖 麻煩大家做個好心幫幫哩位巴打

突然俾哩個巴打話我係hehe趙完鬆
怨枉呀！
但見佢咁慘，希望大家幫幫佢再解放自我啦
跟據哩位巴打提示，佢揾既人叫劉_強
如事主見到哩個post，請主動聯絡dino啦，佢一直等緊你架！
伸利:我係絲

閱

賣廣告過主

邊有賣廣告
好心做壞事